<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Állatrendőrség Alapítvány</title><link>https://allatrendorseg.github.io/</link><description>Recent content on Állatrendőrség Alapítvány</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://allatrendorseg.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Rólunk</title><link>https://allatrendorseg.github.io/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://allatrendorseg.github.io/about/</guid><description>Emberek Az Állatokért 2013 Alapítvány Alapítványunk civil önkéntesek szerveződése, amely 2013-ban alakult. Alapító tagjaink több éves állatmentői tapasztalattal rendelkeznek. Számunkra az állatmentés elhivatottság, szabadidőnkben önkéntes alapon végezzük.
Alapítványunk Célja Sérült, megkínzott, bajba jutott állatok mentése, közterületen élő macskakolóniák ivartalanítása. Mentett állatok állatorvosi kezelése, ideiglenes elhelyezése, testi, lelki rehabilitációjának megteremtése és végleges örökbeadásuk. A helyes és felelős állattartás, valamint az állatvédelmi törvények megismertetése gyermekek számára előadások keretében. Bejegyzési szám: 11804
Megyei nyilvántartási szám: 11804 / 2013</description></item><item><title>Adományozz!</title><link>https://allatrendorseg.github.io/donate/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://allatrendorseg.github.io/donate/</guid><description>Tárgyi Adomány Vedd fel velünk a kapcsolatot, ha szeretnél tárgyi adományokkal segíteni, hogy tudjunk egyeztetni, mire van éppen szükségünk.
Amire szükségünk lehet:
Macskatápok Alom Fekhelyek, takarók Pénz Adomány Pénzadományaink segítenek fenntartani a CicaOtthont, fizetni mentett állataink kezelését, tápok és vitaminok beszerzését.
Ha segítenél, de nem tudod hogyan, a legkisebb összeggel is hozzájárulsz működésünkhöz.
Bankszámlaszám: HU68 12010422-01418753-00100008
Adószám: 18514254-1-43</description></item><item><title>Önkéntesség</title><link>https://allatrendorseg.github.io/help/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://allatrendorseg.github.io/help/</guid><description>Miben segíthetsz?
CicaOtthon Alapítványunk CicaOtthona a Budai Kisállatklinikán működik, Dr Hacco Oren jóvoltából, így cicáink közvetlen orvosi felügyelet alatt állnak.
Folyamatosan telt házzal működünk, az ország minden tájáról fogadunk bajba jutott állatokat, akiknek felgyógyulásukat, rehabilitációjukat követően keresünk felelős gazdákat.
A cicák gondozását önkénteseink végzik.
Az otthon előzetes egyeztetés után fogad látogatókat.
Mentettkéink gondozásában (etetés, takarítás, foglalkozás, játék a cicákkal), apróbb szerelési, javítási munkákban várunk itt leginkább segítséget.
Helyszín: Budapest, Csárda u.</description></item><item><title>Kapcsolat</title><link>https://allatrendorseg.github.io/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://allatrendorseg.github.io/contact/</guid><description>Elérhetőség Keress minket alábbi elérhetőségeinken:
Email: info@allatrendorseg.com
Vagy írj üzenetet közvetlenül weblapunkról:
Név E-mail cím E-mail cím megadása kötelező. Üzenet</description></item><item><title>Éves Beszámolóink</title><link>https://allatrendorseg.github.io/report/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://allatrendorseg.github.io/report/</guid><description>2022
2021
2020
2019
2018
2017</description></item></channel></rss>